有無啲無咩自信既絲打?

有時發現係LIHKG都幾多絲打無咩自信
無論外表定溝通都覺得自己差咁啲

所以黎緊都想聚埋一班絲打一齊學下扮靚, 護下膚咁
順便識多啲朋友仔

如果覺得都有啲興趣既, 就禁下面條LINK報名啦

利申: 之前都已經搞過兩屆

做我女朋友 等我畀自信你

有冇男VER

有冇男仔班

終於等到你

有男仔組架, 巴打有興趣可以照留contact
再通知你呀

有架有架, 巴打你照填form 我地再同你聯絡呀

巴打..你.....

可唔可以報名參加

可以呀, 你填左form 我地會同你聯絡架啦

我無朋友

報名參加, 識下朋友啦

咁貴 不如我俾錢買化妝品算啦

我地啲收費都會用返係大家度架

兩粒鐘做得d乜

有無得telegram了解下先報

自己過聖誕

我地都有好多次既活動架
次次都好充實架

當然無問題, 絲打可以TG我

18-24歲....

咁過左24歲係咪唔可以參加？

如果絲打想報可以TG傾下呀

搵過絲打 但你勁耐先覆

覆左啦覆左啦
BTW 絲打 新年快樂

我係男仔但想入女仔組識女仔得唔得呀？

巴打唔入組都識到女既
我信你得架

btw 認真 有男仔組架
巴打有興可tg